另一半想做警察點算...

家人和自己都好憎警察，但另一半好想做警察，原因係因為人工高，唔想再做打工仔受氣
因為呢個問題，我覺得好絕望

分手

做警犬唔洗受氣?

好仔唔當差 自己諗

其實每份工都要受氣，唔明佢諗乜
佢覺得做警察就可以有權力

飛左佢

感到極絕望

佢應該係弱智

呢d冇思想既on9分得啦
今時今日 仲走去做差老既肯撚係on9
大撚把紀律部隊唔走去做黑警

已經到了談婚論嫁的階段，我好愛佢，咩都一齊經歴過，好矛盾

呢種人好危險，有權力之後就會濫用

因為之前比人屌得多，報復心態

警察最多呢d人，因為冇學歷又廢比人屌得多

講真如果樓主男友一直係咁諗野都係分手罷啦

呢種人根本就係垃圾

價值觀差咁遠
出咗學堂同你嘈兩嘈, 到時成班兄弟北上叫雞下火

俾帽佢戴

佢話相比之下人工最高係警察
警察真係冇個好人，我真係好唔想佢行錯路

想做警犬 個人思想都有問題啦 學堂出黎多數有暴力傾向 樓主自己睇路

散仔定督察

最怕下個曾健超就係我

督察

我女友反而因為我考唔到警察而分手

考海關入境好過啦

老老豆豆，咁既思維模式，唔做警都飛啦

消防

係咩思想

等真係有本事考到督察先再煩啦 年中見唔少連散仔都考唔來

消防又驚佢有意外

你兩個一齊算啦

邊有得你上報
猶差家暴, 一句大家伙記就簿都唔駛落啦

入到先算啦

佢就係已經可以考inspector, 而且好大機會做到...

所以我先咁擔心

我有朋友原本都正正常常，但有d憤世疾俗
當左差之後就開始比人洗洗地腦，
是非對錯唔識分，成日淡化佢d同隙既錯，將人地既錯放到最大

頭也不回

我好唔想佢變成咁

海關督察都高人工架

好仔唔當差，分手把啦

恭喜，第時鬧差佬死全家係包括你在內

乜撚都驚，叫佢唔好出街，你養返佢啦咁

有咁多紀律部隊唔揀係都要做犬

點解咁既人都有拖拍
我正正常常就24A0

你家人咩原因憎先

除左做李嘉誠 / 特朗普可以要人抬高頭望佢之外，諗唔到仲有咩工唔駛受氣

人工高又真係

分手
你想唔想個仔冇屎忽？

督察先人工叫做高d

我夠想做警察 但唔夠高唔夠重
我夠想加入民建聯 但識唔到老細
入到既d人駛鬼咁辛苦讀學士碩士

有條件做到 點解唔去試
知唔知大把人冇機會

過來人
分左

On9 警察受氣先係最多

人格問題
有條件做賊仔
唔通又要試

約兩年半前，我EX迫我考警察，話PI人工高，3萬幾
我唔肯，之後佢話我冇上進心，用分手黎威脅我
最後我寧願分手都唔考
我覺得價值觀唔同，一齊都無意思

除咗分手可以點？
前題係你有冇嫌過佢搵得少先

價值觀呢d 核心問題唔夾既話其實好難可以長久， 因為真係唔係咁易可以改變到， 聽到都好煩

中出即飛

最尾個句好同意 價值觀唔同， 係永遠解決唔到

做警犬唔洗受氣?

做散仔日日比人屌老母

咁多紀律部隊係要揀PC黎做?

乜叫好大機會做到

分手喇，跟我，我養你

笑到仆街

分左手就唔係另一半

考到先講啦

考得警犬其實心入面已經決定個做人方向

唔同做中資/其實老紀 你死忍爛忍唔出聲扮大立就算

弱智人士問弱智問題, 分手算吧la.
你搵番個啱你package既人law, 唔好講愛, 我無聽過真係愛一個人會因為份工分手.

做警犬吾方好，看看体班警就知道。 散硬

同樓主男朋友好似
份人工唔高
又到談婚論嫁

apply 緊pi 去到最後個關
其實有頭髮邊個想做幟哥

分手啦

有人唔做走去做狗，揀返個正常人啦

咁應該會變黑警，有權力可以亂打人，休班嗰陣仲可以強姦民女

預左比人鬧
但當要談婚論嫁
另一半又對婚後生活有期望時
份工十年後都唔知有無兩萬尾嘅時候
只可以走警犬依條路

而家仲想做警察嘅九成係藍絲啦，咁你都唔會價值觀夾得嚟，咁不如分手。如果唔係你結完婚之後都會離婚，到時有個細路仲難搞，仲難忍心離開

絲打自己收入點?

撐你呀

返支那啦屌你老母

你支持佢做，你就要預左自己有各種可能，可能會被打，可能佢會變，變成魔鬼
你唔支持佢，唔比佢做，就算佢聽你講，佢未來會怨你一世

而家既香港，就算收入幾高都生活唔到

樓主？

咁你去打劫，你去強姦啦，愛一個人唔會因為你強姦而分手

樓主試吓坦白同佢講啦，等佢知道你嘅諗法，咁佢先會重新考慮

佢而家人工都好過好多人了

已經坦白好多次，佢反應仲大過我，覺得我唔明白佢

真係因為份工咩？
講緊價值觀

中

但係你有冇嫌過佢搵得唔夠/少？
如果有，點可以怪佢用個最簡單快捷嘅方法去搵一份更高人工嘅工？

你家人有冇反對佢做警犬？
我家人反應大到反枱

快分手 濫權欲咁大 結左婚實打老婆

入去做卧底 香港人需要綠營兄弟

我從來冇嫌過，冇錢我可以同佢一齊捱
但我絕對唔可以接受因爲錢而改變自己

唔結都打

咁得啦
各行各路

報埋警等佢唔洗考啦

樓主你平時屌開既藍絲 即將成為你男朋友
你要有心理準備 見住佢個人變得暴躁 護主 失去理性
就算宜家唔分 唔會捱得耐
認真諗下 平平淡淡分手仲好

P.s 我都明呢個分手理由好無稽好難接受

會唔會你人工高過佢,佢接受唔到? 好多男人唔會想自己女朋友高人工過自己,你唔介意佢介意,佢唔介意你家人朋友點睇佢?

我意思係，就算結唔結婚，你個人改變左就會覺得打人根本冇問題，打你咪打你，打你你就會乖，就會認罪

同佢講：好行唔送

Sorry

我接受唔到我愛既人會變成惡魔
一直以來幾難捱我都捱落去，做警察，到底有冇諗過我

分手啦 ，一個好好好朋友走左去當差之後成個人變撚哂，學堂會洗鳩你腦，其實好多工人工都隱定，入境海關救護乜乜柒柒

'

咁你又有冇諗過佢點解要做警察?

因為錢，因為前途，因為權力，因為未來，因為我

我都覺得要好好傾下
樓主話佢反應好大，係咩反應？

等佢一入學堂就同佢分手

幾愛都好
價值觀唔同真係好難一齊
出面大把選擇
無謂要自己下半世都閪起塊面做人

分手啦

諗起林肯句野:
if you want to test a men’s character, give him power.

兩雞都叫人工高

你唔嫌佢窮，唔等於佢唔嫌自己窮，樓主講到又結婚又未來咁，香港地唔多個錢係身好難成事,有冇父幹?唔係支持黑警，但人大左就好難唔面對現實

最殘忍係你要睇住佢變 當中有意見分歧佢會怪你作為另一半點解唔支持佢

係囉,你都識講為錢,唔通真係想維持治安伸張正義咩

好仔唔當差
飛得

覺得我唔支持佢，唔明白佢
佢覺得自己搵得好少，冇權，想可以話事，唔洗睇人面色

買定d糧

做份工就一定價值觀唔同咩, on居.
咁信佢唔過就算吧la.

佢就算做咗pi，有排都冇得話事

睇到呢到我真係忍唔住喊，我真係唔想咁

咁的確唔一定
定係要樓主觀察佢？去博佢唔變？

ON9, 樓主好細個? 女人到老你得2雞人工佢會同你一齊?

其實你快啲同佢分手啦
唔好浪費佢時間

樓主話可以一齊捱吖嘛

我都唔想阻住佢發展，因為我而冇得做佢想做既野

講到穩入督察咁勁，佢係出面都揾到份好工啦

快啲分手啦
但你唔好到頭來見人無乜異樣無乜點變人工又高
走去搵返人

咁多紀律部隊唔揀 死都要揀猶差
呢d人結婚都係打老婆 叫雞 包二奶架啦

咪同班黃絲支持薯片一樣
今天的我打倒昨日的我

你自己又講到佢做黑警係為你,你又話要結婚要未來,其實做PI都唔係好高人工.....

咁依個人本身性格已經有問題啦
要權咪去考其他政務官
做狗都係睇人面色

P.S.祝定你警犬死全家先

分手 趁機變返直

作為絲打我嘗試企係你角度諗
我明你地可能一齊經歷好多野好愛佢
但佢明知你唔鍾意都堅持去做 會唔會唔止考警察呢件事 而係好多其他方面都唔顧你嘅感覺？
其實唔同價值觀嘅人係一齊真係好難相處 我都幾肯定佢當差之後對你嘅態度都會唔同咗 你忍得一時忍唔到一世
除非你覺得自己可以調節到心態 如果唔係長痛不如短痛

係咁呢個世界上就唔會有人帽 當你捱到,唔等於佢想捱,現實邊個唔想要錢,唔通會有人想OT咩? 樓主可唔可以推遲到3字頭先結婚先?

vetting ?

我可以自己照顧自己，我寧願一世都唔結婚唔生仔

咁一開始就唔好講到自己去到談婚論嫁

兩雞都冇

如果第日佢話返工，可能係去咗雞竇放蛇叫免費雞你都冇得怨

海關 入境 懲教 消防

無人脈你預佢咩獲咩到爆啦

我係apply 個個
兩家人都無反感個D 反而想我考到
我女朋友覺得都係打份工都支持我

打份垃圾工其實兩個人其實仲多拗撬
因為一諗到兩個人未來就好灰
無出路無前途

On9,pc仔先最無權，日日俾上司屌架咋
你男朋友其實好危險，內心受左好多壓迫咁

屌 講咁耐 實考撚到咩

AGREE

開解下佢,同佢傾下

話想搵錢都明
想要權仲唔係仆街仔？

現實就係家庭生活就要有份高人工嘅工作去支撐
我唔知你男朋友係為權為利定係為人工
如果佢係為左人工為左你地兩個將來就體諒下佢啦
我明白佢心入邊諗緊咩
都係個句
其實有頭髮邊個想做幟哥

搵食 理想都可以理解
但受氣。。。依家差人先受最多

想要權點會做黑警? 好明顯為錢

我有兩個親戚做警察，都係督察，斷六親，長期家庭不和，多次家暴，真人真事，你諗你

你條仔依家搵幾錢1個月先? 如果25歲樓下搵2萬我覺得可以唔洗為錢而轉工, 人工多一倍, 但相反壓力多幾倍,又要輪更

人就係得一想二 有左份人工 就想身邊有個支持佢既女人
樓主你條仔第時返工日日比人屌 先比上頭屌佢點解唔打黃絲 再比黃絲屌佢警犬死全家 佢係呢個狀態下唔會接受到非我族類既人係身邊

屌你老母 好仔唔當差 當差正仆街
咁撚多紀律部隊唔撚考係要走去做狗

都係果句,考到先講喇

佢內心係好多壓迫

分手啦屌

佢講到實考到咁勁，又要權，AO仲大權啦

所以有能力就考督察
唔駛出街出人屌

好仔唔當差

老實講，如果只為錢，我會無限量支持佢，但我知道佢入到去一定會變，一定會打我

有時係佢方面諗,佢唔係迫你支持,只係想你聆聽下佢,傾下會好啲

本身脾氣有問題？有暴力傾向？
你講到佢入硬咁濟屋企人做高層？

考到就打我了，佢都有點暴力傾向，考到入去打人就合理化

咁你咁講佢其實考唔考到係不久既將來都可能打9你

咁快啲分手

分手啦 覺得做警察唔係打工咁撚on9既野都講得出口

我什麼都可以支持，一路以來，無論點我都喺佢身邊，就當為左我，唔好做警察，唔好變惡魔，唔好打人，得唔得

咁撚癲
但係你係foresee 佢會打你定係你自己驚青擔心

大大聲叫佢吠兩聲 之後再屌柒佢黑警啦
唔洗受氣? 咁既智商做乜柒都要受氣啊懞撚

exact7ly
有暴力傾向做咩都會打鳩人啦

可以叫免費雞

講到實考到
有能力既其他紀律部隊officer 都走唔甩啦
說佢去做其他force 未得

入左班壓力一定更大 樓主你要諗清楚 佢有左呢份人工 求其搵過個都仲得

有撚可能咩, 成個風氣係點你自己清楚,
加埋佢本身都有呢種傾向,
呢鋪真係做人做狗你自己揀

我真係好多謝大家聽我講聽我呻，我根本唔知可以同邊個講，又唔可以同屋企人講又唔可以同朋友講，我好辛苦，好大壓力，真係好痛心

大把紀律部隊做點解要揀警犬

你估做狗真係有得威咩
入面黑撚暗到呢
最撚憎狗

利申:公務員

做其他我會支持佢

做狗真係死全家 身邊有咩人做狗即刻斷絕來往
講真警犬人工高得其他職系好多咩
得3皮5要輪更
大把散仔轉去做aco 因為文職仲有so
你條友咁既心態入到去實死撚硬 唔埋堆就午人玩撚死
樓豬第時結埋婚既應該仲慘 你條仔如果埋堆就日日玩賭錢，叫免費雞，出到去受氣就返黎打你，絲打第時係點真係自己諗下

其實考其他咪得 人工又差唔多 又受少啲氣

海關 入境
起碼唔反感

佢岩呀 做警察邊會受氣
隨便打納稅人都得架

多謝你，我唔想佢變，我可以點做.....

呢d叫現實，社會的確需要差佬，你要明白出黎示威遊行之類既野，差佬點都要做野，香港亦都唔會冇差佬

如果上頭落order要差佬打鳩人，而你係俾人打既一方的話，你寧願係一個黃絲差佬留手打你，定一個藍絲黑警狠狠咁一棍車落黎?

唔係幫黑警講說話，但現實既野就係咁

分手吧啦
唔計本身憎警察
而係做警察比做其他工更易掂黃賭毒
尤其前兩者，約埋一班叫雞賭錢好常見

樓主如果你結左婚有小朋友先走到呢一步 我可能會叫你忍
宜家男未婚女未嫁 仲有彎轉 仲有路揀 唔好比咁大壓力自己 係無得救就無得救

有相熟人做高層

對呀，考到可能大家唔會再見到我了

有咩問題

咁你兩家人隨時打交

我唔係驚青，我係知道佢會

完了吧

既然咁肯定咁仲講閪咩

呢個係一個好大既問題，我家人係極度無限反感，佢家人都唔係好鐘意不過都冇所謂，一定打大交

衰啲講句

你男朋友考到你地又唔散

兩個結婚個日一定好好睇

我希望佢可以臨崖勒馬，洗濕左就冇得返轉頭

上黎問已經on9
仲話好大機會考到
知唔知幾難考
再者 關你撚事咩 一定唔會分手?

本身兩家人既政治立場已經唔同，完已玩

睇佢個勢似入硬去做 你勸得幾多
你屋企人又咁反感一定唔比你結婚 你又驚佢打你
唔分手仲留黎做乜？

好似500人得1個入到

有依個心態都已經唔會係好人

因為相愛

一係長痛不如短痛

有能力就叫佢考其他紀律部隊

有人做高層先考到PI就叫佢死撚返出去

好似1/100

其實你心態完全係偏見，而你口中形容既佢亦都唔係一個好對象，你而家根本用一個唔成熟既心態面對另一半既人生同前途，算把啦

1/40

Agger

分手啦

我照顧你

係識人先入到警隊既話你覺得佢男朋友有冇能力考到其他officer呀啦

因為你係地盤佬

警察好多都叫雞
樓主自己諗

好仔唔當差，好女唔嫁差

入到去比人洗腦之外 嫖賭飲蕩吹 點都會中兩三樣唔係比人排擠

對，自己既人生係應該自己決定，我都決定放棄

如果你個另一半 忘我不忘本 我覺得還可以

有能力就唔撚洗做狗喇大佬

道不同 不相為謀

同事會帶佢去叫霸皇雞，或者搞d女投案人

好好唔當差

笑撚左，佢幾大？諗野咁on9
做到大幫都大把面色要受啦

變乜撚
根本係佢本身個人就有問題

行內人比少少忠告樓主男朋友: 如果錢同權係投考警察既最大動力 每一日既警察生活都會好難捱 考其他紀律部隊啦 權力? 警察實在比太多程序同上司綁住手腳 錢? 無錯係多少少 但好困身 好多部門都係有開工無收工 仲要不停進修 我怕你男朋友後悔加入警隊咋

點解你會覺得佢好大機會考到inspector?

同ex兩星期前散
佢考到督察 喺學堂已經第五個月
入左去真係會洗腦
就因為佢變左 加上無時間見 所以散左

咩原因散

兩皮叫人工高

成日係警校見到d新仔比人屌

有次係飯堂食飯，見到有個新仔出去幫手拎飯，個大sir話夠飯啦（好細聲，個聲音平時講野咁）
但個新仔係老遠拎飯，個大sir要面，大大聲屌鳩佢
成個飯堂都望住個新仔，好慘
真係同狗一樣

佢成日考試 exercise 忙到星期六日都係溫書休息
分手嗰時 佢話淡 又話唔夾
明明未入去仲喺好愛大家 當對方結婚對象 見哂家長 番過對方鄉下

警犬唔係打工仔?佢入去做老闆?

佢係咪on9，你話淨係想要錢都可理解，唔洗受氣？你男朋友係智障定點？警局內外都有排受氣呀

咁就叫洗腦

我諗冇乜邊份工受氣會多過警犬 同埋好快會比人洗腦 自己諗

考督察人工4萬
年年加人工
係幾好的工黎
但考到的難度好大

假膠味好撚濃
我唔玩了

咩假膠？

分手 價值觀差咁遠結左都盞離

起碼受完氣可以打d市民洩憤先

認同
為錢都算
佢竟然會因為覺得做警察會有權力而想做
其實佢考唔考到都可以byebye

但事實上警察呢個身份的確足以令你打橫行，但唔受氣呢點係佢on9既

覺得非常絕望
愛情到頭來都係一場空

我都覺似假膠，未入去都已經暴力傾向，唔係假膠就m屬性，兩個都

惡魔在身邊

人唔可以有暴力傾向？

做警察日日俾人問候老母

有權力？

你仲廿年前呀

有好多女人因爲一個愛字，就算被打都仍然留喺對方身邊
點解咁多蠢女人
唔係當時人，你又點知當時人心情

絲打，你已經寫曬對方既特徵，而我睇唔到有邊樣係對你地往後既發展有正面影響，若然你唔係假膠，咁
1.）請接受我既一聲sorly
2.）你已經心中有數，狠心d啦

佢暪住我已經申請左...

仲準備去驗眼
已經去到呃我都要做既地步

合則來不合則去啦

講就易

一個女人咩都比哂佢，到頭來，都係乜都冇

冇人會珍惜

如果我老公突然話要當差，
我諗我眼都唔會流一滴就分手

當差嘅連做我朋友都無資格

你男友為左錢可以背棄原則，
仲要明知你同你屋企人唔鐘意都要去，
仲要加埋個咁小學雞嘅當差理由，
會有幾愛錫你呀？

不過絲打好羨慕你有個明白事理嘅屋企人，
我屋企除左我同阿妹，其他都係藍絲

Strongly agger 個心態錯撚哂

唔同政見真係好嚴重，每次一講就好炆
唔明點解可以咁不分是非黑白，盲撐

除左冇尊重過我同我家人之外，更唔尊重自己

點先可以令佢諗通，唔好為錢為權變成魔鬼

其實冇想像中咁難, 你只係拋唔開同唔捨得,
去到一個位你就知愛唔係要受傷害,
你話啲人因為愛而死忍, 其實係佢地迫自己習慣, 慣咗仲點變? 佢地覺得可以委曲求全因為自身信心都低, 唔覺得冇咗佢仲生存到, 你呢?

會唔會派黃絲出去呀?

睇黎你都好有體會，好多野我都迫自己接受佢係咁，例如性格同行為，我覺得愛一個人可以包容，但我希望對方唔好行錯既路
我冇諗過會因為咁而分開....

適度嘅大方叫做包容,
強迫自己改變自己成為另一個人叫縱容,
當你委曲求全嘅時候你已經唔再係你自己,
對方揀一條路嘅時候冇理過你嘅感受,
你就不停去讓步讓到自己最基本嘅價值觀都俾佢衝擊緊, 久而久之你就會迷失, 除非你接受到佢呢個決定

不過如果你係可以接受你就唔使開po,
好似早排條黃絲女咁忘記自己叫過黑警食自己, 然後同黑警行埋做既得利益者

就連小小一件事，換燈膽，我好平心靜氣叫佢唔好夾硬，會整爛，佢都大聲喝我，話佢邊有夾硬
其實佢根本就只有自己，冇諗過我感受

其實你自己都知應該點做, 只係因為唔捨得而衝破唔到去做果一下嘅決絕, 愛情唔係透過被傷害建立, 要有呢個意識

我建議你呢段時間開始將生活拉得闊啲, 多啲接觸唔同人/事, 慢慢開始抽離, 當你咁做嘅時候就可能會發現你嘅愛已經唔足以同佢走埋一齊

1. 樓主男朋友諗野弱智
2. 樓主都係弱智 係呢度問有關警察既事

多謝你....我知道點做.....

佢當差就後好可能會叫雞賭錢仲可能吸毒，分手啦

即飛 唔洗唸

我無法忘記佢溫柔對我既時候
點解我既人生咁悲慘，每段愛情都冇好結果
以為可以搵到一個可以到老既人，到頭來，對方變成你最唔想佢成為既人

其實我好清楚根本冇可能再行落去，只係我自欺欺人，唔肯面對現實

做警犬受氣仲多啦戇鳩
市民屌你，上司屌你

咁愛權力嘅男人要嚟冇咩用

做警察根本就眾叛親離，值得咩

為左錢， 出賣人格。

差佬個個休班都粗口爛舌，周圍叫雞。
學壞真係好快。

分手啦 一陣有咩行動有得叫免費雞
染啲唔知咩病比你個時唔好喊

佢而家先驗眼階段，仲有冇得返轉頭...?

唔比佢做第時只會怪我一世，比佢做我未來不會好過

錢係搵唔哂，有錢真係代表一切？可以為錢做狗？

簡單d講 人工又唔係高 有咩事成家比人起底
你做佢另一半要抱有比世界遺棄既就準備

差佬人工得兩皮 又無花紅 去得既都係無大志既垃圾

如果男人連無大志既 你都接受到
咁你值得擁有

好老實如果你真係討厭就唔洗上黎問啦
專心做好隻狗乸啦

最多都係少咁幾個討厭猶差嘅朋友姐
無咩所謂啦
你估屋企人會斷你六親咩
最多食飯時抽下猶差水嘅姐
應該唔算受氣掛

死猶差

嘩屌，呢啲人做，唔怪得通街黑警

有乜怪唔怪，第日打9你邊個可憐你

如果考到督察
幾萬一個月
無你呢個阻人發達的女朋友又幾好

咁你做狗吧

4萬

4萬幾好呀，隻眼開隻眼閉
每個月拎一萬蚊洗,fatfat
大把黃絲fd條仔都係警犬，都係話貪人工同有間宿舍 真心做既有幾多心照啦

講真如果他聽你講不考
他點都有條刺
覺得你阻止他發達 有更好的生活
有d咩都會怨鳩你
其實最後都好大機會分

我就係知道會咁....做唔做輸家都係我

咩輸家者
下個更好

咁都好d 考到先算啦

有咩需要上黎傾下啦, 我得閒就入黎

瞞得你仲諗返轉頭? 你就算同佢講分手,
佢開頭都可能求下你, 你唔肯佢隨時搵到新女啦, 成四皮嘢大把女痴埋去

冇咗個唔理你點諗嘅人都係輸? 輸咗啲咩?

佢知道我唔開心，琴日好溫柔咁同我講話下星期唔去驗眼
我問點解？你以後會怨我一世
佢話唔好諗咁多，我話咁就咁

我唔知可以點做，我好亂

等佢考到先算啦

佢有呢個諗法已經同你好大出入,
一係你唔開心一係佢唔開心,
再者, 佢真係唔做先算啦

你係做空姐嘅？
你男朋友係黑驚世家？

on9,做警犬唔係打工？唔使受氣呀？

差人做野唔洗你教

點解要咁對我，迫到我去牆角
付出既太多，其實由一開始就唔適合，係我自己太盲目，以為我既改變可以令佢愛我多啲，行到今日已經唔可以再呃自己，佢真係想做一個惡魔，唔理任何人反對

不是

分手，價值觀差太遠，佢真係當差你仲同佢一齊，我睇你唔起

利申：曾經諗過一grad就去考pc

好似係